屌你老母垃圾連狗咁撚鳩屎陰濕！！！！

30日改兩次名你明唔明乜意思啊
你計第二次改就唔撚叫30日改兩次啦
你個冚家富貴便宜仔
幫牙joe奶屎眼啦 正撚屌！！！

嬲啊

唔要你

陰公豬

無論你叫咩名 我都對你不離不棄架🤗

唔好罵蓮囝了....
佢有苦衷的.....

唔滿意香港政府移民囉 又唔移又要屌

軍艦肥婆

好柒呀個名

推推

推我

推唔郁

你咁獸

你太肥

仲係咁

柒頭

讚同！

想哭了